雲爺爺計中計中計

曼聯喺尋晚英聯盃出醜，僅靠互射12碼先淘汰英甲羅奇代爾，領隊蘇斯克查個帥位愈嚟愈唔穩陣。對於曼聯將來，尋晚喺電視台做嘉賓評述嘅前阿仙奴傳奇領隊雲格都有唔少意見，佢話「紅魔鬼」依家情況冇想像中咁差，仲話只要買多4個球員，就有實力挑戰冠軍喎！
「教授」話：「曼聯只需要再買4個一隊球員，圍繞佢哋建隊，就可以挑戰冠軍。佢哋同冠軍嘅差距冇外界所想咁多，但我唔會講係邊4個，如果講咗，聽日全英國報紙頭條都會係我。我好清楚要買邊4個，曼聯依家缺乏創造力同靈感，缺少嗰種可以憑速度同盤扭撕破對手防線嘅球員。依家嘅曼聯根本係一池死水，冇嗰種能夠搞亂對手防線、一對一單挑後衞嘅人。佢哋需要一個攻守兼備嘅翼衞，以及一個爆破點。」
最後雲格被問到有冇興趣教曼聯，佢竟然回應：「對任何教練嚟講，曼聯領隊一職都係個夢寐以求位置，我有自信、有勇氣，並且有自己想法囉！」講到咁，似乎「紅魔鬼」高層堅要諗諗佢喎！

賣山神終極目標->教曼聯

sanchez ozil giourd walcott

一早賣vps係舖定路

2和b呢？

// 阿仙奴依家缺乏創造力同靈感，缺少嗰種可以憑速度同盤扭撕破對手防線嘅球員。依家嘅曼聯根本係一池死水，冇嗰種能夠搞亂對手防線、一對一單挑後衞嘅人。佢哋需要一個攻守兼備嘅翼衞，以及一個爆破點。 //
一樣perfect match
利申 阿狗

4個球員

美斯
阿朗
雲迪克
艾歷臣

C朗
美斯
簡迪
VVD

仲喺度諗邊四個球員？
4424個4呀成班懵撚

有皮皮、奧巴美羊、拿卡、韋洛克、尼爾遜仲想點

高質

獌狗傳統

皮皮、韋洛克、尼爾遜 睇未來 講當下真係未夠班同默契

奧巴美羊、拿卡 就唉 成日見佢地好似孤立無援咁...

Fake news

有斯巴路斯、托雷拉、根度斯做波仲想點

笑死

有睇過我曼就知兩個層次

獌就係更廢嘅層次，阿點都追唔到

所以見到班阿狗話自己廢
真係吱一聲笑出嚟

真 阿狗唔係球員質素問題 防線垃圾 但前場極高質 反而係領隊出事 成日排9陣
獌由管理層去到球員 都係咁垃圾 得pogba 同新仔James wan bissaka 叫做好d

成班廢青90後一盤散沙
無論輸定贏都係出嚟獻醜

爺爺go mu la diu

雲加=4